後衛所謂轉身慢其實係咪即係加速慢？

有無又跑得快又轉身慢既後衛？

有

Manolas

Kaboul

paul dummett

Smalling

有無轉身快但跑得慢既例子?

識嘢

轉身慢係指由前面轉去後面追波果下，應該仲係加速之前

簡單 d 黎講啫係跑得慢 無速度 唔夠快

轉身 = 反應
應該關個腦多於關速度事

平衡感都有關既

要轉身都仲發緊呆

唔係完全關事，即係跑10米來回跑，要扭腰180度轉身果下慢(佢預先已經知道果個位佢要轉身，應該唔關反應事)，但要佢跑100，或者200米可能跑得ok快